法唔法國而家啲餐廳好好賺

屌佢老尾而家轉凍飲好多都要加5蚊
仲要假借環保之名每個外賣盒碗收我一蚊

係逐個逐個咁收呀
我屌你老母

以去襯呢啲餐廳就咁叫杯凍飲坐喺到三四個鐘
等你做少枱生意

交租者 食材好平

嗰個做生意都要交租啦
係得餐廳咁大咬

賣衫 賣電器果D都貴好多嫁
少人買者
飯就日日要食